未來外父插女婿 Why him? 好好笑

香港好似未上 係台灣睇左
女主角好靚 成套戲笑到完場

睇咗優先場，真係好撚好笑
都有打溫情牌，唔明點解唔聖誕上。
呢套好睇過聖誕檔期啲戲多多聲

mr white

等緊上 睇預告已經好期待

勁想睇 快d上啦

Agger 聖誕上笑片應該幾收得，應該驚左rogue one同passengers掛

綠魔好正

見到佢有興趣睇

綠魔 vs mr white

呢套真係有興趣睇
James Franco 同Bryan Cranston

本身已經期待，你地都話好睇就掂喇

Mr white

聖誕我會揀笑片

James Franco
正

呢套真心唔錯
但啲評價好似好差

準備週未去睇
係戲院笑下放鬆下

會唔會好多笑位唔明？

綠魔同個舅仔互動好好笑
扮權力遊戲奶胸個下

笑得最大聲係光頭佬幫老豆搞廁所掣同細佬奶老豆胸
仲有笑鳩kristen stewart，fifty shades同扮terminator

前段講d 美劇名黎搞笑

唔會唔明

SAY MY NAME

幾粗俗下，幾正

傻豹好正

噴火龍

外國啲評價好似一般？但我覺得幾好笑

已睇 係好俗好笑 但感覺一般 又唔係特別好睇

幾好睇，2個鐘好快過
無睇trailer廣告，睇完先知係mr white做，完全認唔到

笑位好密集，成場都係笑聲
求婚果度，fleming公司班人話感覺好似fifty shades of grey，笑到噴

一般啦 幾好笑 結局幾warm 臨尾見到producer係ben stiller同jonah hill
有啲supurise

好心呢套聖誕上啦 又好笑又有聖誕氣氛
好彩今個禮拜上票房成績都幾好

我見到ben stiller同jonah hill都wow左

巴打都係岩岩睇完 ？

即係有睇埋個尾喎
有傻仔一出字就衝咗出去

係 btw 睇dirty grandpa果陣已經覺得女主好靚

比想像中好笑

梗係有睇 一出roller即刻有班人走人，最後死死氣塞住係樓梯

女主角好似佢呀媽 (回到未來女主角)

9成似樣

個O靚仔做噴火龍幾抵死

巴打係邊到睇

原來佢媽黎 又真係好似樣

佢呀媽後生都好好J

只係睇trailer已經笑到仆街

又一城

x2

嚇死以為會有相認

呢d情況幾乎每日係有彩蛋既戲完場時都出現
邊有咁易相認到

最慘呢套已經唔係放最後 好似趕住投胎咁

我睇果場戲院完左彩蛋先開燈

睇戲一定要坐到完

正常都會，中間太短邊個得閒又開又熄，睬你都傻

除咗午夜場或者子夜場，費事阻人收工，睇Marvel例外

好心標題打劇透

Zoey Deutch

呢類電影post唔劇透咁討論啲咩？
你係新會然？

廁所個part笑到透唔到氣

留名

堅好笑
係咪得一個彩蛋

係

好好笑

好笑，女主角好靚，如果大波d 更佳

睇左 笑到仆街
有條仆街全場係我側邊咳同抹鼻涕 鬼唔望佢病撚死

X2

我反而係求婚果part

係咪打手post?

bulubulubulu

係完字幕仲有野睇？
定就係Gustav facetime個幕？

最後冇，就係Gustav嗰段
但有人一出字就好似有金執咁衝出去

班人一出director幾隻字即刻雞咁腳走人，駛唔駛咁趕

搞到一出facetime成村人企係樓梯位

我好鍾意綠魔同佢跟班啲running gag
Mr. White 同綠魔都好好戲加晒分

女主角好靚 個樣好精緻
好好笑

唔係，真係好笑，冇冷場

係，好標緻

好睇

今日睇左 好高質
冇乜冷場倍 成院都係到笑

除左女主角（幾索 ）外其他人都好好笑

女主角白滑 大波

全場一齊笑到停唔到

成場都望實佢對白滑波
做double dickers同家姐沖涼就正

Family meeting嗰陣

成日突擊訓練

睇完
我覺得老豆係廁所無紙果part最好笑

大波d 就perfect

個樣好靚

女主角好似佢

覺得噴火龍個位，忍唔到笑

女主角有啲似Anna Kendrick

heisenberg

靚過anna kendrick好多

Gustav

岩岩睇完 好睇到痴線✌️️✌️️✌️️✌️️

睇完，女主角可以露多d

Elon Musk 出場無人有反應

唔係麻, d gag 爛爛地

前期都叫ok, 中後期訓著左

唔同年代嘛

不過不失姐
王過女主角好正
片靚過相